🇳🇬 玩ocamp報status笑到個毒撚搵窿捐🤣

咁玩ocamp一開波就梗係要報status嫁啦！（要知道邊個組女冇拍拖）
:我
:組媽
：毒撚

我：我A0呀
組媽：唔好扮野啦！你咁靚仔又幽默！點會冇拍過拖呀？！
我：我遇到岩既人先拍拖 （望住其中一個靚女組女講）
然後就到個油頭矮肥毒撚報status
毒撚：我A8,岩岩先分手
我：你咪吹水啦！單戀唔算拍拖嫁喎！
之後全部人都笑到仆街！個毒撚即刻柒到借尿盾
之後全程都冇人理過佢

岩岩拎左個銀包入面以前d女朋友相俾組媽睇
佢話你笑錯人柒左

型到

btw,我扮A0的，我真實A8

哇屌a8呀 好威威喎

咁幽默 D組女組媽比你食晒啦

樓主食糞啦蝦毒能

你連d肥妹sp都計女朋友

2&b ho ball 諗住幾時食Joe ma

啲icon有嘜用
恥笑開始

我就係個個毒撚
點解你岩岩要咁樣笑我

你咪吹水啦！單戀唔算拍拖嫁喎！

7/10

行開啦你咁肉酸

毒撚得罪你咩？
你估我想架？

關你撚事牙
毒撚唔可以有女㗎

你痴線架

好心個毒撚係a0咪a0囉，扮乜野a8呢，自己攞黎柒

上兒登都仲要扮？！

確實幾威

系

咁都唔威嘅話個毒撚就唔使扮A8啦

毒能唔蝦，蝦邊個

咪屈，我冇肥妹sp

食左同你講

開post講吓食組媽組女嘅賽後報告

好心你肥矮柒毒就唔好玩ocamp啦

識波

咪扮，你真人好能型

真係冇乜可能有女

ok

ching串得靚

咪屈

想g咩叫a 個波a?

死毒撚連a都唔識

收到風，樓豬真係a0

係
樓主只搵sp不搵真愛

ching 咁型 食哂d組女啦

你知唔知你好閒顯咁望住個靚女groupmate講
令到其他女好妒忌佢？
而家佢比人杯喇

無屈

7.5/10

留精不留情🚬

牙豬你都唔弱

原來你先係個油頭矮肥毒撚

我會保護佢

牙豬柒頭毒撚來

佢樣ok
係矮 得米六

ching 係咪想同我做愛

米六高過大部分男人啦

好似我都係個camp度,之後傾開波經條A09以為自己好型果條友話我自己鐘意伊禾比
比人笑到即刻走左

樓主型撚到

樓主好波
毒撚根本唔應該學人玩ocamp

唔好玩啦，二次元果D唔計架

ocamp根本係弱肉強食

操你媽B

想跟樓主搵食

特殊學校都有ocamp

真男人

o10
每次報status 都嚇親人

ching都好型

要交學費

我恆大

報o就輸左啦

冇問題！

大學生既ocamp係唔同d

Pound of you

audi a8

樓豬d女全部欣宜咁款

當年真係有人咁講，笑到佢畢業

Sor囉
我樣係差啲，但勝在屋企住半山，條j又30cm，所以咪a8囉

嘩 隔住個moon都聞到樓主浸毒徐

收嗲啦咪抺黑

好能柒

我未見過有錢仔係毒撚樣

我型就全波台都知嫁啦

我AK47

好能好笑🤣👍🏻

識扮緊係扮A0啦
講自己拍過拖轉頭班人又係到問問問

我A-8
利申 同樓主同組

義和碑好黑

計埋啲左右手指腳趾樓豬大大話話都有20個女朋友

唔明點解要報
當年口快爆自己A3x 之後啲女話我濫

你講個毒撚係我=,=